<受傷義士安全睇醫生指引>

內部消息

政府急症室耐唔耐有犬ge memo, 會請醫護留意某D傷勢ge人

Eg. 九龍某地發生黑幫仇殺，犬就會請附近醫院留意同通報黎睇刀傷ge人

大部分後生醫護係支持義士，但都有癈老藍絲，真係要小心

黃醫生都講得好白下，咁我再畫公仔畫出腸再講白D

你想最最最安全，就去私家，唔好撚去公立，但無論你去私家或公立，我都有以下建議

今次個key word就係"金鐘" ，"警察"

例子1:
你係金鐘比犬用棍打左一下，頭爆江

你可以去遠小小, 例如伊利沙伯或廣華

分流，同埋睇醫生時講：我係佐敦行行下街仆親，撞到頭 / 係屋企唔覺意撞到櫃門(撞傷同棍傷類似) etc

發揮創意，盡量避免將件事講到有刑事成分，但又唔好離撚晒，例如唔好話自己比刀介親

例子2:
你咁唔好彩比犬捉住狂打，就話自己出門sin腳碌落樓梯吧啦…

例子3:
你比催淚氣體攻到，就話自己係大廈入面都乃野，估唔到吹到咁遠

但其實唔建議睇醫生，因為可自救，用大量生理鹽水沖眼及休息就得

但當你休息過後，視力仍受影響, 或仍有呼吸困難，去睇醫生吧啦

諗到再講，請補充，有錯指正

推

pish

push

唔好去就近醫院，係因為果d醫院附近可能好多犬，你未去到都比犬捉鳩左

Push

之前有人洩露病人私隱篤灰單野，有無我追HA/council跟進呀dklm

最緊要唔好講同金鐘示威有關

Yes true.
警察都唔好提

有無法律撚入嚟講下？
要驗傷報告好似都緊要